[防水砲車] 60926 防水殼

最近發夢popo成日無事無幹都出動水砲車
咁好多前線既記者或者勇武比佢顏射完
個60926又會因為濕鳩晒而失效

以下呢個就係60926既3D Print防水殼
左右各一對，雖然實際作用唔係好大
但起碼令對60926唔使怕落雨淋濕

download link:

希望有3D printer既巴絲打可以印多啲去前線派
因為好多都係學生未必可以自己print到

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
香港人 反抗！

[size=5]11月2號星期六15:00 維園見[/size=6]

*左右各一隻

11月2號星期六15:00 維園見

推啊

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

推爆佢

engine人好嘢推

咁夜先出高質post
想要

麻煩你地唔好再拎完裝就隨便棄裝
依家唔係玩cosplay 特別係催淚彈都未聞過就棄裝果啲
次次見到有人棄裝都好嬲訓唔著
有班前線仲係無錢換罐 仲係用緊單嘴
唔好咁浪費物資得唔得

推

要推

與其棄裝倒不如決定走嘅時候
將嗰件裝轉送比任何一個前線
都好過變成垃圾

幫你推

要推到上熱門啊

幫你再推

我再推

推啊推

超勁啊巴打

LM

幫手推到上熱門
我要人人都要有個防水殼！
落雨都唔洗驚

推上熱門

天才!

push

香港人才輩出

痴線勁靚

Pish!!! 巴士hooo ball!!!

好搞笑

洗唔洗加support?

ging ar

好型

推呢個

好L勁

仲吸唔吸到氣先

犀利

咁大條罅
絕對冇問題

呢個要推

終於上左熱門

pishhhh

推推

好勁

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

點樣搵3D print鋪頭？

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

有冇手足知有冇邊間3d print野店係黃店

有用

勁啊巴打

幫推

推呀

推呀！

勁

勁吖

掂阿

高汁

有冇單咀版

Push

值得一推

勁呀

想提下中大既同學仔
你地無有得免費用3d printer

推！

好勁 最緊要記者

屌高質到直頭可以攞專利再賣俾3M

會唔會俾之前更難呼吸 3m 本身就好難吸氣

岩呀屌

pish

engine 人好波

幫推
樓主好勁

可唔可以整埋單罐

仲有前線學生哥無錢買雙嘴

樓主影相/片背景唔好有資料 貨運number之類 怕有跡可尋啊

樓主一生平安
想問個殻會唔會好脆弱？
同埋對於本身個嘴既功能會唔會有影響？
或者跑起上黎好易甩之類

打錯字
你地係有得免費用3d printer

香港人真係勁……

ching hoball

留名

3d print 好高質咁

高質 推

Tui

岩呀 唔係前中線唔好拎裝
裝完又要棄 前線就好缺裝

好靚！實用！

勁！

Pish

⋯⋯我真係估你唔到
睇到呆咗

P牌推唔到

收到，唔好問我做邊行

tui

當你一download, IP address就俾人見到，vpn 左先好㩒

實用野推

高質到 多謝手足

科大有無同學仔要，今日可能會印啲試下

好有心

強！正呀喎

請問樓主中間條gap點解較咁大？
有冇得縮細佢令到料同時間少d?

N展仔好野

高質

想要呀大力推

推呀！。。。

未必人人有3D printer,但都推下先

無錯

多謝

push!

借個位
警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

工程巴

有個套好過無
但邊度搵個3d printer

點解唔考慮將個窿放響下面

PISH

有冇得印黑色方便夜晚？

有D自己帶嫁 不過認同既係棄之前睇下有無人需要先
真係有狗查袋就唔好諗 棄左先

推唔到

Ching thx 大學有好多3D printer

pus

721
831

好犀利

感謝巴打

喺海洋公園見到有個人帶住60926 cosplay

條gap for入氣架
條gap太細會影響吸氣個流量囉

依家個開口咪向下囉

sorry， 我嘅意思係縮細向內屈

pu sh

情況許可下 棄裝我建議擺埋一邊
或者儘量唔好掉落地
咁做回收師嘅會易啲回收

革大的同學
智華有3d printer
不過要比錢

之前整民主女神像team係咪有用到3d printer?
叫佢地幫手整

超有用

TECHNOLOGY

推 點印

一陣印出黎

仲以為60926防水添

我有60926 多左

手足好嘢！

有用，推

勁勁喎巴打，支持
可以去hkepc問下

有冇巴打可以幫手印，
應該唔貴

去問，好多都係自己人，尤其係民主女神嗰post，應該好多人會幫手

即刻印兩個試下先

PLA 唔防水

理論上SLA樹脂膠應該可以
有無手足有SLA 機可以幫手

樓主唔係engine人

Ching Ho ball

upload 上thingiverse

民主女神像都係咁放

畫CAD都唔係？自學？

ABS得唔得？

3D print 嘅話唧膠條點都會漏
不過好過硬食嘅

師兄加油

好有用
P牌推唔到

可能已經用完呢

有冇諗過好似戶外用百葉窗，

可以防入水又唔阻空氣

推 真係冇3D printer
求有心人share

神人

印得夠厚唔入水，pla容易受潮影響品質，但印完可以防水，又環保，可以自行降解，不過唔受得熱，溫度60度以上會軟化

pish

巴打

1102 維園見

呢個真

等我推一推先

空氣推

想問樓豬有engine frd話3D print滲水，一係你試下落花灑較最高壓試下射佢先？

好值得推呀！！巴打好波。

呢Ｄ應該係wetherproof（水點隨強風吹），但唔會去到防到水砲車（水柱）直接射

SLA機好貴，應該唔多人有
要防水自己上一層力架可能仲快捷

睇你點印、咩物料，基本上無可能滲水

Good

謝大佬 打緊辨

手足係咪整過40mm filter thread?

最好用PETG,，有彈性、比較唔怕熱、唔吸水

推！！

印20%？

印0都得，大部份都係wall嚟

好醒

大量生產中
20% 0.35mm(唔洗咁靚 太哂時間）

推丫

樓主可唔可以改一改個設計？
係出風口最後尾個段在斜面向入

試下咪知

pppppppppppppppshhhhhh

巴打好勁

首先假設可以召喚二百萬人，當每一百個人就有一個勇武
198萬人去港島遊，大型遊行係畫面撚一路想要既野，亦可以做distraction

當日港島（連登吹雞）以零gear/少量gear 和理大遊行拉仇恨值,行傳統路線，定終點為政總，一定要佔路同唱歌，同時引晒防暴速龍戒備。唔係放棄港島，係用港島牽制，和理非用和平集會就幫到手唔會托手踭，最多呼籲長期抗爭，確保物資充裕。班黑警一定好想離開港島，所以要一步一步向西環推進，佢地又要保春袋留低。
和理目標：港島創造200萬人遊行畫面，牽制恐怖分子主力，協助癱瘓三隧（bonus: 西環搾春袋）

見到港島出防暴速龍出晒，呢一刻各區勇武出擊，先以一百人為一隊聚集（tg協調），達成以下三個目標，
1.爆晒全部黨鐵站（甚至狗屋），以列車為目標，
2. 正式封三隧，手段可以係塞車、燒政府車，偷政府車撞牆等，之後要向大老山隧道，獅子山隧道，城門隧道同屯門公路出手，吐露港公路，大埔道
3.狂爆狗屋，火魔術師主攻同結界師牽制，控場用工兵隊set RB。（對人用水魔效果更佳）
優先次序：
I. 觀塘、紅磡、尖沙咀
II. 將軍澳、黃大仙、旺角、深水埗、沙田
放棄新界係因為我地打唔到，太遠太大唔着數。
勇武目標：確實地癱瘓交通（先封入港島既路、再封新界入九龍既路），解除每區恐怖分子武裝力量，得到武裝力量，積極籌備支援港島

呢一刻政府一定話暴動乜柒乜柒，懇請現屆議員、民眾議會同民間記者會合作，政府話幾時搞記招，你就宣布幾時搞。民議會宣布正式取代現時管治班子，希望用制度內既手段解決問題。你話我on9都好，要有條件承認鬼國主權。但要滿足以下先決條件。
1）舉行真•雙普選，落實高度自治
2）解散現行政府，以一人一票方式重新籌劃
3）解散警隊，追究一切警暴責任
4）釋放所有政治監禁者, 徹銷政治檢控
5）確立中國主權及香港自治地位，永久不變，承接外交及國防責任。
（澳洲/加拿大模式）
議員民記民議目標：確立所有訴求，架空現有政府，確立自治地位，成立屬於香港人既政權

最後一步，以安全為先，勇武重開西隧去港島合流，向金鐘推進，以武力制服所有黑警。和理要向西環繼續推進協助勇武手足，擊潰殘餘黑警勢力。

還望那天共聚煲底，
和勇手足除罩相見。

PLA印杯唔漏水, 只要校得靚, 問題係吸水之後耐左會脆
我呢邊ABS用曬, 只可以用PLA印幾個比你地試下

如果可以print埋502 出黎就最好

有手足都係因為冇502上唔到p100

UPBOX....@@

勁野

我遲下幫你地度下實物複製,
或者有係手既巴打度D尺寸我幫你諗諗計

有兩部3d printer 可幫手

技術交流，我搵廠搞果陣，佢話「想你地做張jpg, mark 番長闊高，（跟axis) . 因為有時會setting 會有誤差變10倍大」

生產緊既巴打係點解決呢個問題？

應該有啲焗

用黑色無咁顯眼
60926隻粉紅色真係

好qq

唔會，跑緊唔知

屌你 我有錢呀嘛

因為stl檔案冇尺寸分，可以係cm，inch咁樣已經差2.54倍，所以要俾埋尺寸等佢知道，或者試印一個先

但會唔會吸氣難左？

abs會縮水，要注意，pla冇縮咁多，誤差少好多，唔係印完套唔落

欽敬，欽敬

Print 完一舊 之後整個樹脂模去大量製作

好想法,不過我呢邊無矽膠, 要買

咁岩幫公司部SLA定期檢查, 試下機先, 好擔心佢印野唔準,
咦, RAINCOVER.STL, 拎緊來試印
(成7個半鐘...)
(勿相認)

矽膠會唔會太軟阻礙吸氣哦

大小大概62X22X45.5MM

太強大

唔會, 巴打個STL係裝係濾罐後, 中間有個10MM既GAP, 靠果邊(底)個開口去入氣,應該係防正面潑水及落雨濕

同埋應該係矽膠做模, 溝EPROXY RESIN做實物去膠模倒, 有D大工程, 難度高在要老細唔發現我吞POP搞D咁既野

巴打冷靜啲，我想講我都係

唔該哂！

好波

小弟處理中....
搵緊朋友商量緊
間公司價緊幾銀
有機會搵大陸生產

會唔會比3m告因為係用佢個豬咀造型去整

驚唔驚比人捉呀....

0.3 height no support 會fail, 用chamfer會好過fillet

好勁喎！

咁又未必既, 好多野都有DIY配件架啦, SWITCH啲自創手掣一大堆, 任記任豚咁中意告人都未告到

到時吸D有毒膠

果個殼黎...
問題無咁大

陰莖陰莖

搵台灣整？唔想資共

我打直黎印 lololol

多謝!

調番轉諗，有冇有效方法遠攻整濕POPO filter

焗焗地 難抖氣

用百葉既設計會唔會可行？

由面開始印起咪得囉

推 要大量人整到 都要諗透唔透到氣

好難拆support

大家邊度買料？

平快...

搵公司搞

平咩
我知有一間 1g/ $2

呢個用111g

非打手，料來講呢個牌子唔錯

無3D printer 點整😬😗

1kg?

無得整

pish

要3d print？

係，前排岩岩用曬想買返

ABS 有毒 不了

呢間啲料有冇人試過？

唔係入氣口向上，加support會好印啲咩，不過時間會耐咗

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

台灣都平。。不過慢

邊有咁重，你raft料用多咗

咁快手

可以用卡紙/膠file/發泡膠板整，整完用防水厚膠紙貼外層，用嗰陣用防水膠貼實

會耐好多，不了

求 2097蓋

already help to post in some 3D printing group

但係打平印嗰陣時嗰個凸出嚟嗰個位咪凌空左囉 會唔會炒㗎

佢有fillet, 我第二層無事

想要 推

有用 推

炒左, RE-PRINT緊...
手足加油

我試過print502...
成日都漏氣，難度好高

幫推

會唔會考慮改良設計方向,
唔係好似手機殼咁貼著原本舊野個形狀
而係卡著個filter (好似目前個設計)
但係向外撐開做水擋, 咁可以加大吸氣範圍

老實講目前設計條隙唔係好夠人應付多啲運動量

香港有科研

好多3D printing 嘅巴打係度
幫手推

我手上仲有少少502 巴打需唔需要

希望爭取創科局支助，到時就好笑

其實502 係因為佢有膠圈先至唔會漏氣

呢個要推, 唔該哂手足

連登係民主人材集中地

我要黑色

推 想要圓蓋

3311 同 2097

可以攞去大學print

一個幾好嘅設計，但如果可以由前套向後防水較能應該會更佳👍

好撚高質
最簡單仲可以用顏色嚟分小隊/職業
有無得眾籌量產?

*
請各位用pla既手足轉100% 20% 太軟 拆support 果陣爛左

推 好勁！高質PO

但係你中水嗰陣唔會用正面嚟飲水，
你會側頭，咁會唔會入到水哦

嘩!!!

推呀屌!

幫推呀! 😮📣

engine仔好野

嘩屌 adore 手足好波

顏色冇用
有好多手足都係面巾遮埋豬嘴

ppp

連登民主技術研發部正式上線

有用文 推

你班痴線佬
人才輩出

順帶一提

hkdi 學生3D print，係1蚊1g ga

ching 你用咩software 畫？想學

Push.

有冇人課金比小弟幫手大量print

希望可以畫埋轉插 40mm/3m頭 隨時可以補給 升級gear

可以幫手print 比翻料錢我就得

推到夠俾遮陣手足用到

申請專利?

平時用開N95落場自殺,
今日去試下買D罐同大家畫ADAPTOR,
開個LIST, 而家大家用邊隻罐多?
暫時只見60926, 有人話502 adaptor, 加40MM轉3M插

應該都係3m 40mm主流 可以既咪畫埋蓋 緊急情況鎖一邊轉單罐分個俾人

好, 帶埋卡尺去幫你們搵

收到！！！！星期六見！！！

等等,我好似搵到adapter既stl...

個樣同呢種一樣

買唔到6000系列既罩同罐，我直接買左個單嘴再同你地研究下點樣平價抗爭及氣罐保護保養及改良

40mm 單嘴轉3m 6092x系會呼吸困難
用3311K會好好多但唔耐用

可幫手印！ 數量/有問題請tg：hkkaonei

幫推啦喂!

用咩料印會比較好

因為本身係兩個窄口徑(~20MM?) , 而家駁大口徑40MM(實測36.7, 陷位35.7MM) , 自然係會困難左,
有無人可以度到60926個邊既直徑比我?

想研究DIY濾罐既可行性(水族用高密度濾棉/3M冷氣機隔離膜 + 小梳打粉層+ 活性碳)

最好緊係SLA樹脂固化絕對密封, 不過唔好諗, 成本貴*(我印一組都成本~170)

印既話, ABS/ PLA, 其實ABS好D, 不過印既時候有毒氣, 印完之後唔驚, 要過100度先會有分子分解.
PLA脆身D同無咁柔軟, 以樓主果個DESIGN, WALL印得薄過1MM, 一撞就裂

補條link

樓主有冇試過跑緊果陣會唔會好難呼吸

又一城大都用，推

有用Post快推

想問下係咪兩個file都要down? 我聽日試

勁嘢, 但無咁多人有3D印

樓主個圖其實wall都成2mm厚 PLA印都夠硬架啦

巴打想問吓，會唔會整多款，俾600_用502配209_用嘅防水殻？

正呀多謝巴打

嗰條防水條，有無方法代替？其實就咁502，用翻模都應該整到，問題係防水膠個氣密問題。

寬橡筋

好野

推呀屌

叻叻

平時食物盒個d膠邊

咁我唔通喺食物盒度拆出嚟咩，大細同長度都唔同。有無關鍵字，或者知唔知咩地方有得訂造？

cls 香港人真係好癲 推

實有爛盒然後得番個蓋，再唔係ikea有淨蓋賣

Cut岩size 火機辣一下熔左痴番埋搞掂

好叻

culab有3d printer
sd比su做野？
未用過

本地仲有輕工業嘅
紅a嗰啲

有意資助樓主發明小工具

邊到

唔洗搞咁多野啦, 闊身橡筋甚至直接玻璃膠圍邊(睇手勢, 要慢唧), 乾左壓實都可以做到氣密效果

科大咁岩印左2對, 唔係咁靚搵人要,
自己TG @UST3D

[突發]有無人幫手試下印完用3M雙面膠或者用鏍絲裝上90625濾罐試下防水效果?

建議 STEP:
拆芯,
擺幾張紙入盒,
合上蓋, 痴上配件(*三角向上)
用花灑射下佢(唔係上向下, 係打側, 風口向外棟直)

開蓋睇下紙濕既程度

哇
推比前線睇

真係好正

熱溶膠應該都得

熱熔膠乾左偏硬身, 差D

印完貼上去

入唔到

有料

買eva薄薄一塊，跟住嗰形狀剪，咁樣得唔得呢？

橡膠質地最好

要既/識朋友要既請tg
會幫手不斷印 目標係每個手足都攞到！

有無計出隻豬嘴俾貓狗用

整咗第一隻之後，翻模係咪會快啲同平啲？

你又有道理。

重要

PRINT!!!!!

我地全部都係3d print出黎既 工序簡單過倒模好多
價錢方面我地係唔收錢幫大家印既 唔洗擔心

始終印既時間慢，要搵下用現成類似野既改裝方法，而家成屋都係垃圾

From 國難五金

真係奉勸各位年輕人，唔該你地唔好再聽咁多冷氣軍師嗰啲廢話🤷🏻‍♂️，60926係可以阻擋酸性氣體㗎～[b]仲唔好再整埋嗰啲無謂外加裝置，諗住咁樣可以防水，你係咪覺得個面罩唔夠重？3M本身就有相應嘅產品去對應，之前一路有賣你哋又唔要🤷🏻‍♂️6006+502+7093 咁咪搞撚掂囉！[/b]有時間睇多啲資料，俾心機讀書，應承我大個咗唔好做熱狗同冷氣軍師得唔得呀？#鳩噏當秘笈#成街垃圾喺度誤人子弟#睇少眼都唔得#病咗都要我出post

想幫手嘅巴打，不如畫40mm filter 3M filter adapter, 502 adapter果類

想印防水殼嘅，可以試下改到輕身d

國難屌你

佢有502同7093的確有實力出嗰個Post嘅，但前線個個都買到呢set咩？各有各做，咪晒Gas啦。

同埋有無方法整埋502？氣密嗰方面，前面巴打建議過用玻璃膠。

佢講到手足廢

仲有，個個都好珍惜啲gear，用緊/仲有6092_嘅可以點？即係換晒佢做7093防水套裝咩。

其實都係兄弟爬山，各自努力，
有錢出錢，有力出力，
就算有最強裝備又點，唔係個個有機會用/買，
好多抗爭成功，傳到上到國際，
都係靠民間智慧，用廉價平民用品嚟對抗專業軍用武裝

如果各位ching想俾錢出去印(大學/出面d舖）而佢哋又收你一對貴過$100既話, 我建議大家省返d錢,買其他必需品仲好因為小弟有間細細地既3d打印公司 keep住每日大概會生產十對左右免費派出去 如果有需要就直接問我啦 唔好浪費錢啦
tg link againnn ：

多謝你

各自努力姐

太感動啦！！
支持！！

我覺得國難真係好撚憨鳩
雖然佢已經唔係熱狗
但d tone同熱狗一撚模一樣
乜撚野都覺得自己個套最work

btw已整好善用左公司資源
但我用個隻料好似print唔到太薄既邊位
有個位裂左
補左熱熔膠

真，始終改唔到。一開頭就話係防水唔係顏射㗎啦。

國難小學雞

要student id smart card,有底。而且要交printing quota

唔成熟嘅偏激大朋友啫

每日一推

輕輕一推。

堅！

巴打，你好癲，多謝你咁細心

巴打唔好意思⋯⋯見你有3D printer會唔會可以印埋呢個⋯
荷蘭有班設計撚為香港抗爭者設計左一個洗眼神器，只要將佢當樽蓋咁印出嚟就可以配合塑膠水樽使用，希望有3D printer嘅巴絲喺屋企印定用嚟傍身，而家啲催淚彈18區區都有，除咗幫到前線手足之外，幫到身邊啲老人家小朋友都好呀
3D printable eyewash for tear gas attack !!!

#SOS
Project by DK Donghwan Kam
3D Model by Mrco Cgni ,
Website built by Seo Ki, Nels Salminen
Photograph by Thomas Ballouhey

資料來源：Crys Van Myth

推。

可以去買埋防水噴霧噴埋

推！！！

收到曬，會繼續加印，已壞到部大機，不過老細都罷緊工應該唔知我偷玩緊

試過印但失敗，個 file 有啲問題出唔到正確嘅打印路線應該有其他手足 fix 緊

感謝巴打！！
希望Fix到⋯⋯

洗眼器修正版在此

[Tg肆虐］3D打印洗眼噴嘴

推（唔到）

掂喎

再推。

Poly人 lib i-space有3D printer, 學生應該都可以用

721 唔見人
831 打死人

周同學必須有真相

左右一齊print 要print 8 個鐘wor

我有print左兩對 但覺得60926本身有膠殼加有louvre都好防水
相比起黎其他filter好似需要啲尤其是單咀
有無人可以畫個model出黎比我print？

左邊寫「光復」，右邊寫「香港」

會否影響呼吸

有心，幫推，

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

Push again

叫最應該負責既部門負責！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

睇到呢啲po好懷念嗰陣日打夜打（機）